[
    {
        "randomId": 559
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kabatama i Bukoma",
            "option_1": "Umwungu",
            "option_2": "Amafuni mu rukoro",
            "option_3": "Akagata mu rwobo",
            "option_4": "Isekurume y'intama",
            "correct_answer": "Akagata mu rwobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabudugu",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Akadiho k'imbwa",
            "option_3": "Intete y'ururo",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Akadiho k'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Akabuno k'imfizi",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Intorezo n'irago",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyamukata ntimena",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Amashaza ku rujyo",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Ikirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kararima na Mwimanyi",
            "option_1": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_2": "Ifuni mu mabuye",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Akanyoni gatwawe n'amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Narabudoze ndabudanagira nabukubise ku ngoma ya Rukatiriza",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ubutanda ku muvure",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Ubutanda ku muvure"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Igikobwa kibi",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramaganya inyuma y'urugo",
            "option_1": "Ingoma",
            "option_2": "Indiga mu ihene",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Agatonyanga ku kigega",
            "correct_answer": "Indiga mu ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umwana w'umwami yaruka wanywa",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Urubumbiro; itongo",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Umukenke",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Icyiyoni",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    }
]